油卡申請

剛新車落地，請問點申請油卡？
保良局紅卡or shell點搞
感激各巴打

太子道東加德士啟德站有自家能源咭
普通油-$2, 貴油-$2.2
早兩日路過入油話有立即申請, 啊姐話唔知promo 幾時完
可配$400送$40 coupon用, 計埋可以有-$3 效果
但要銀行戶口月結

打去問下仲有無, 帶埋文件去填

一陣去睇下

依家入緊中石油但我都諗住轉入加德士
不過未有時間去申請卡

有咩文件要準備？

Photocopy of-
HKID
牌簿
地址證明
年薪15萬入息證明

抄定自己銀行戶口號碼, check 埋銀行編號 (e.g. HSBC 004, 恒生 024)
表格有埋自動轉帳授權書
信用卡佢地唔收

中石油貴油得唔得? 係咪減$2.7?

代車主登記得唔得

2.7唔係唔洗卡都有咩？

咁有卡可以減幾多?
但重點係, D油質責係咪同中石化一樣?

好過中石化好多喎

中石油同貝殻油源一樣